阿根廷教練球員賽後接受訪問...

教練真係廢

阿古路講左平時打工仔心聲
老闆鐘意點咪點
我地照做，做唔做到另一回事

馬勒當拿幾廿歲人好心就唔好咁浮誇，兩隻手都帶鑽石錶。

個樣仲要好人妖